上車只係能夠令你係最底層上升一級，thats it

假設你係無父幹專業人士打工仔，人生目標係買太古城，但係你今日只係能夠買400萬既西北樓。 你辛苦幾年30歲前上到車，當過多10年你層未供完既垃圾西北樓升值一倍去到800萬，而你好彩家庭月入都過到15萬，你到時已經40歲，有小朋友開支，太古城可能已經過25M, 出街食個m記都一舊水，到頭來你會發現你永遠都係買唔到太古城

專業人士40歲但係家庭收入得15萬?
個女人唔做嘢? 定係偽專業?

俾夠你20萬啦，有分別咩

冇人叫你淨係供樓
香港地真理永遠都係錢搵錢

首先錢揾錢唔係必贏
如果你講錢揾錢可以揾一萬又得 一億又得，正常人錢揾錢個增長係幾多先

btw
人生目標買太古城?
其實你目光可以再窄啲

就算係其中一個目標好多人都達唔到

升一級都好過繼續做袋底泥啦

點計d 數...

因為邏輯上巳經出咗問題：

由4００萬升至８００萬大西北樓，一步就跳去２５００萬太古城，呢度巳經唔係一級。

大西北（８Ｍ）－＞四小（１５Ｍ）－＞太古（２５Ｍ）

on9

受教了

故事未完，此刻你賣左800萬既樓，突然樓價跌9成，太古城賣250萬，人生夢已成真